全世界人民聯合起來，打倒共產黨！

[ 國際宣出 ] Twitter極簡易懶人攻略！！！！！！！！！

[美國旗]Reddit: Be the America Hong Kong thinks we are.

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！